屯門狗真係最撚懶

完撚左先推進
垃撚圾

唔好咩

一方面手足安全
另一方面比佢地呃ot

潛規則嚟
不推文廢事俾高層mon po 狗見

講真似淺黃

冇一隻狗係無辜
淺黃麻煩殺藍狗啦

淺黃都係狗
狗就係狗
無諗住幫佢地洗白

但尋日唔係一樣打到仆街咩